東華SSSDP MLS面試

有冇人有in過？
想知模式+大概會問乜野問題？

學店面試想有幾wok

SSSDP喎 唔係要求高啲